Sur la figure ci-dessous:
\begin{enumerate}
\item Construire la droite $(d_1)$ parallèle à la droite $(AB)$ passant par le point $D$.
\item Construire la droite $(d_2)$ parallèle à la droite $(DA)$ passant par le point $B$. \\Nommer $M$ le point d'intersection des droites $(d_1)$ et $(d_2)$.
\item Que semble-t-il pour le quadrilatère $ABMD$?
\end{enumerate}

\vspace{3cm}

\begin{center}
\includegraphics[scale=1]{6Geometrie15.pdf}
\end{center}